{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아야진스테이"
    },
    "text": "ペンションは前のアヤジン海水浴場に位置しております。 全客室はオーシャンビューの展望とスパを備えております。 建物内の全客室は禁煙で、ズワイガニや紅ズワイガニは飲食ではお持ち込みいただけません。 スパは23時以降の使用が制限されます。 入室時間は15時、退室時間は10時30分です。 3月1日からは退室時間が10時30分に変更されます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー設備は炭やグリルは利用できませんが、アイルランドの食卓の上でザイグルを使用することはできます。 利用は事前申請時無料で、利用時間は制限がありません。 幼児を含む人数基準で追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 未払決済が行われます。 全客室にはスパ施設が完備されており、利用時間は23時までで、それ以外の時間は使用が制限されます。 入浴剤は使用できません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットはペンションに入室できません。 その他の施設としては駐車場があり、状況によっては利用できない場合があります。 エレベーターも備えられています。 2階にはカフェが運営されており、営業時間は10時から18時までで、毎週水曜日はお休みです。 1階にはコンビニがあり、営業時間は6時から22時までです。 入室時間は15時、退室時間は10時30分です。 3月1日から退室時間が10時30分に変更されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは前のアヤジン海水浴場に位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューの展望とスパを備えております。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "建物内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "飲食ではズワイガニや紅ズワイガニを持ち込めますか？",
            "answer": "ズワイガニや紅ズワイガニは飲食ではお持ち込みいただけません。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパは23時以降の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時、退室時間は10時30分です。"
        },
        {
            "question": "退室時間が変更される日付はいつですか？",
            "answer": "3月1日からは退室時間が10時30分に変更されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー設備は炭やグリルは利用できませんが、アイルランドの食卓の上でザイグルを使用することはできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用時間はありますか？",
            "answer": "利用は事前申請時無料で、利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児を含む人数基準で追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未払いの場合はどうなりますか？",
            "answer": "未払決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "全客室にはスパ施設が完備されており、利用時間は23時までで、それ以外の時間は使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使えますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場があり、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "エレベーターも備えられています。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "2階にはカフェが運営されており、営業時間は10時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "コンビニは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "1階にはコンビニがあり、営業時間は6時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間が変更される日付はいつですか？",
            "answer": "3月1日から退室時間が10時30分に変更されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 650
    }
}